今晚十點除咗準備窗邊大叫「五大訴求」之外,諗住再叫多一句.

樓主弱智

定延係雞！定延係雞！

男人不了

自爆

樓主同定延傻鳩

又想做負評大師

cheer up hong kong

是

twice!

非

咪玩呢D野啦
雖則定仔係正

如果定延係護旗手
印仔重會唔會j

宜家唔會J
變咗護旗手就會J
因為我係唔會J心愛既女人

老細ho ball

秒